有冇英文好既大大救救小妹

小妹一路讀書一路返工，part time home office 既，老細越比越多野，當正我有八隻手咁洗 有冇人可以當接freelance 幫幫手
Check grammar spelling 文法錯就重組句子嗰啲
冇乜法律名詞同專業名詞架

點玩法？

grammarly MS word add-in

$5 一隻字

老細比$100你去check，你袋一半之後外判都得啦

small your sister

以為係小妹同大大分手要人補飛埋單

詳情係點先？

Grammarly

願聞其詳